[{"question": "https://www.zhihu.com/question/65935124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65935124/answer/239771223", "content": "\n\u4f60\u7684\u6536\u5165\u80fd\u8ba9\u4f60\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64676168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64676168/answer/239324761", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u90a3\u4e48\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u9ad8\u7aef\u7684\u4e1c\u897f\u5c31\u662f\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66239383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66239383/answer/239783942", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u6587\u5b66\u5956\u6388\u4e88\u65e5\u88d4\u5c0f\u8bf4\u5bb6\u77f3\u9ed1\u4e00\u96c4\uff1f\u4ed6\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4f5c\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64351318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64351318/answer/239210412", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u4e0d\u8bf4\uff0c\u4f46\u9700\u8981\u77e5\u9053\u7684\u793e\u4f1a\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60921684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60921684/answer/239596946", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u503c\u5f97\u4e00\u8bfb\u7684\u70c2\u4e66\uff1f\u4ed6\u4eec\u70c2\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/239685053", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26784045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26784045/answer/239782933", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5c0f\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65785554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65785554/answer/239510369", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u4e2d\u751f\u6027\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65936841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65936841/answer/239823498", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u540c\u60c5\u7684\u6740\u4eba\u72af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32071242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32071242/answer/239585376", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u82f1\u8bed\u7528\u6cd5\u662f\u666e\u901a\u4e2d\u56fd\u5b66\u751f\u6700\u751f\u758f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66231199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66231199/answer/239673314", "content": "\n\u5cb3\u7236\u91cd\u75c5\u751f\u6d3b\u4e0d\u80fd\u81ea\u7406\uff0c\u6211\u4eec\u5bb6\u4e0d\u60f3\u88ab\u62d6\u7d2f\uff0c\u63d0\u51fa\u79bb\u5a5a\u59bb\u5b50\u4e0d\u540c\u610f\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65778428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65778428/answer/239393021", "content": "\n\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6bb5\u5b50\u822c\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48553135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48553135/answer/239320237", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u6df1\u5207\u9886\u609f\u5230\u300c\u5c0f\u5b69\u624d\u4e0d\u7eaf\u6d01\u5462\u300d\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25417606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25417606/answer/30828853", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u4e00\u77ac\u95f4\u5bf9\u4e2d\u56fd\u6559\u80b2\u5f88\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30964702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30964702/answer/238920907", "content": "\n\u76ee\u524d\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23162060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23162060/answer/239332476", "content": "\n\u5bcc\u88d5\u8005\u6709\u54ea\u4e9b\u70e6\u607c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48771029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48771029/answer/239195976", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u5c0f\u8bf4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66141609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66141609/answer/239125401", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u6c61\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/231007756", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66182058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66182058/answer/239692575", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u505a\u5230\u6708\u516510\u4e07\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56313752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56313752/answer/239408371", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u6f02\u4eae\u7684\u6bd4\u55bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66083812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66083812/answer/239698651", "content": "\n\u4f60\u4eec\u548c\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5728\u4e00\u8d77\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/239096702", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/237961173", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/239209770", "content": "\n\u6d3b\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f60\u611f\u89c9\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40155967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40155967/answer/239252515", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8d5a\u94b1\u7684\u6b6a\u70b9\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66214980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66214980/answer/239989619", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9655\u897f\u79d1\u6280\u5927\u5b66\u6d77\u5f52\u6559\u6388\u845b\u4e07\u94f6\u6bb4\u6253\u73af\u536b\u5973\u5de5\uff0c\u5176\u52a9\u624b\u58f0\u79f0\u201c\u519c\u6c11\u51fa\u8eab \u56e0\u4e3a\u521a\u56de\u56fd\u4e0d\u4e86\u89e3\u56fd\u60c5\u624d\u4f1a\u6253\u4eba\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46535237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46535237/answer/239932648", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u8272\u5f69\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28139333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28139333/answer/239676530", "content": "\n\u65c5\u884c\u65f6\u548c\u5f02\u6027\u62fc\u623f\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35239964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35239964/answer/239831096", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u51fa\u5e38\u4eba\u60f3\u8c61\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40559014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40559014/answer/226098058", "content": "\n\u4f60\u968f\u8eab\u643a\u5e26\u6216\u4f69\u6234\u6700\u4e45\u7684\u90a3\u4ef6\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5bf9\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u6b8a\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39050124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39050124/answer/239797843", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u731d\u4e0d\u53ca\u9632\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60567046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60567046/answer/238815000", "content": "\n\u6709\u4e2a\u667a\u969c\u822c\u7684\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56287050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56287050/answer/239866328", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u60c5\u4fa3\u5728\u4e00\u8d77\u65c5\u884c\u540e\u5bb9\u6613\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35445384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35445384/answer/239608927", "content": "\n\u8003\u7814\u575a\u6301\u4e0d\u4e0b\u53bb\u4e86\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26660935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26660935/answer/239818775", "content": "\n\u51cf\u8102\u7684\u5173\u952e\u5230\u5e95\u5728\u4e8e\u54ea\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46319896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46319896/answer/239387474", "content": "\n\u4e0d\u53d1\u670b\u53cb\u5708\u52a8\u6001\u7684\u4eba\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66004349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66004349/answer/239256991", "content": "\n\u53c2\u52a0\u5a5a\u793c\u4f60\u7ecf\u5386\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57171912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57171912/answer/239567691", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4f60\u627e\u5230\u5bf9\u8c61\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23802668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23802668/answer/140520756", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u53f9\u300c\u5199\u51fa\u8fd9\u79cd\u53e5\u5b50\u7684\u4eba\uff0c\u6211\u5341\u8f88\u5b50\u90fd\u8ffd\u4e0d\u4e0a\u4e86\u300d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52939846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52939846/answer/238940279", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u88ab\u731d\u4e0d\u53ca\u9632\u7a81\u7136\u5582\u53e3\u72d7\u7cae\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66246606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66246606/answer/239945016", "content": "\n\u7ed9\u4f601\u4ebf\u5143\u4eba\u6c11\u5e01\uff0c\u8ba9\u4f60\u5403500\u514b\u72d7\u5c4e\uff0c\u4f60\u613f\u610f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66239383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66239383/answer/239785669", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u6587\u5b66\u5956\u6388\u4e88\u65e5\u88d4\u5c0f\u8bf4\u5bb6\u77f3\u9ed1\u4e00\u96c4\uff1f\u4ed6\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4f5c\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25844717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25844717/answer/239628892", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90ce\u54b8\u5e73\u5c61\u6b21\u8bf4\u4e2d\u56fd\u7ecf\u6d4e\u5b8c\u86cb\u4e86\uff0c\u4e2d\u56fd\u90fd\u6ca1\u5b8c\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/232069358", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57455607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57455607/answer/238647440", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5bf9\u81ea\u5df1\u7279\u522b\u72e0\u7684\u4eba\uff0c\u8111\u5b50\u91cc\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/239217382", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/239721712", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65141067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65141067/answer/239257391", "content": "\n\u5a36\u4e00\u540d\u6559\u5e08\u505a\u8001\u5a46\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53488083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53488083/answer/234563340", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8fc7\u4e94\u904d\u4ee5\u4e0a\u7684\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31694741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31694741/answer/238987267", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5b8c\u5168\u4e0d\u8fd0\u52a8\u7684\u4eba\u548c\u7ecf\u5e38\u8fd0\u52a8\u7684\u4eba\u901a\u5e38\u8eab\u4f53\u7d20\u8d28\u6709\u5927\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66155895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66155895/answer/239625199", "content": "\n\u5982\u679c\u62c9\u65af\u7ef4\u52a0\u65af\u67aa\u51fb\u6848\u5728\u4e2d\u56fd\u53d1\u751f\uff0c\u4e2d\u56fd\u4f1a\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66003832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66003832/answer/239772735", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u7f9e\u7f9e\u7684\u94c1\u62f3\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u6216\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20067127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20067127/answer/239609110", "content": "\n\u5927\u5b66\u91cc\u5b64\u5355\u662f\u5f88\u6b63\u5e38\u7684\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28281611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28281611/answer/239128569", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\u53ef\u4ee5\u9001\u7ed9 20 \u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36546814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36546814/answer/238865215", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u300c\u795e\u5668\u300d\uff0c\u5374\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33971405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33971405/answer/239018573", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5b66\u9738\u90fd\u4e0d\u7231\u505a\u7b14\u8bb0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/239541426", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66109644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66109644/answer/238739144", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u817e\u8baf2018\u6821\u56ed\u62db\u8058\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65462889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65462889/answer/235655897", "content": "\n\u5f88\u591a\u5bb6\u957f\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u96be\u63a5\u53d7\u81ea\u5df1\u7684\u5c0f\u5b69\u5f88\u5e73\u5eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64442300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64442300/answer/239660572", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c60\u9f99\u5c11\u5e74\u6700\u7ec8\u53d8\u6210\u6076\u9f99\u7684\u4f8b\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66049802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66049802/answer/239019776", "content": "\n\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60093597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60093597/answer/239831677", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u51fa\u73b0\u5c31\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6ee1\u5c4f\u5c34\u5c2c\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51860634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51860634/answer/239186881", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u771f\u7231\u662f\u5a5a\u59fb\u7684\u57fa\u77f3\u5417\uff1f\u662f\u4e0d\u662f\u5e74\u7eaa\u5927\u4e86\u5c31\u66f4\u770b\u91cd\u5bf9\u8c61\u662f\u5426\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66094436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66094436/answer/239833046", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u8fd8\u80fd\u6491\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20597941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20597941/answer/239518637", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51fa\u56fd\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7684\u4ee5\u524d\u5bf9\u82f1\u8bed\u7684\u9519\u8bef\u7406\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48132860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48132860/answer/237284889", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u538b\u7bb1\u5e95\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66218516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66218516/answer/240002474", "content": "\n\u5728\u4f60\u7814\u7a76\u751f\u6daf\u521a\u5f00\u59cb\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4f60\u7684\u5bfc\u5e08\u662f\u5982\u4f55\u5bf9\u4f60\u8fdb\u884c\u79d1\u7814\u5165\u95e8\u8bad\u7ec3\u7684\uff0c\u6709\u90a3\u4e9b\u4ee4\u4f60\u89c9\u5f97\u6536\u76ca\u532a\u6d45\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33555626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33555626/answer/238901930", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5341\u5206\u60ca\u8273\u7684\u4e66\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63927492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63927492/answer/239693873", "content": "\n\u706b\u8f66\u4e0a\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5403\u60ca\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27000151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27000151/answer/239606925", "content": "\n\u5fae\u80d6\u7684\u5973\u751f\u5230\u5e95\u8be5\u5982\u4f55\u7a7f\u8863\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43842285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43842285/answer/239329564", "content": "\n\u98ce\u6c34\u5b66\u5728\u5efa\u7b51\u7684\u5e94\u7528\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u6bd4\u8f83\u7ecf\u5178\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64992134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64992134/answer/239632387", "content": "\n\u88ab\u660e\u661f\u642d\u8baa\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66027794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66027794/answer/239643753", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u5de5\u4f5c\u4ee5\u540e\u8bf4\u8bfb\u4e86\u8fd9\u4e48\u591a\u4e66\u6ca1\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21326189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21326189/answer/239549582", "content": "\n\u300a\u8272\u6212\u300b\u91cc\u7684\u5e8a\u620f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u62cd\u5f97\u8ddf\u4e09\u7ea7\u7247\u4e00\u6837\u88f8\u9732\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27175448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27175448/answer/239399028", "content": "\n\u600e\u4e48\u7ed9\u5973\u53cb\u62cd\u7167\u7247\u80fd\u663e\u5f97\u6f02\u4eae\u4e00\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22784163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22784163/answer/239069029", "content": "\n\u9ad8\u667a\u5546\u7684\u4eba\u601d\u8003\u95ee\u9898\u65f6\u8111\u4e2d\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u666f\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65400677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65400677/answer/239623578", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u53ef\u80fd\u662f\u4e2a\u50bb\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36851579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36851579/answer/239578357", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u8fd8\u539f\u7684 Cosplay \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61236094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61236094/answer/238658550", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u505a\u597d\u4e86\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u7684\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65997332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65997332/answer/238445147", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u65e0\u610f\u95f4\u7684\u4e3e\u52a8\uff0c\u5374\u7acb\u4e86\u5927\u529f\u7684\u7ecf\u5386\u6216\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30159984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30159984/answer/239440200", "content": "\n\u81ea\u5df1\u957f\u5f97\u5f88\u4e11\u4f46\u88ab\u522b\u4eba\u5ffd\u60a0\u957f\u5f97\u597d\u770b\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31894251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31894251/answer/239331298", "content": "\n\u5357\u65b9\u4eba\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u5317\u65b9\u7684\u996e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/238832574", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50210121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50210121/answer/239257279", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u575a\u6301\u8fd0\u52a8\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30396590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30396590/answer/237983884", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u7206\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27325912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27325912/answer/238838609", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7eaa\u5f55\u7247\u8ba9\u4f60\u5f00\u9614\u773c\u754c\u3001\u589e\u957f\u89c1\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39976670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39976670/answer/239394036", "content": "\n\u4f60\u4e70\u5230\u8fc7\u6027\u4ef7\u6bd4\u6700\u9ad8\u7684\u5316\u5986\u54c1/\u62a4\u80a4\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34386580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34386580/answer/239438014", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5fc3\u9178\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/239461243", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30614639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30614639/answer/239762219", "content": "\n\u600e\u4e48\u5728\u7a7a\u95f2\u65f6\u95f4\u7528\u7f51\u7edc\u8d5a\u94b1\u4e14\u6536\u5165\u4e0d\u4f4e\u4e8e50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/222750028", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37695748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37695748/answer/239271691", "content": "\n\u5317\u4eac\u6709\u4ec0\u4e48\u540d\u4e0d\u526f\u5b9e\u7684\u9910\u5385\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/238208248", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35793184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35793184/answer/239657484", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u8d85\u4f1a\u8bf4\u60c5\u8bdd\u7684\u7537\u7968\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41470037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41470037/answer/239519340", "content": "\n\u5b66\u533b\u540e\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44283367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44283367/answer/239920143", "content": "\n\u6027\u5bf9\u5973\u4eba\u6765\u8bf4\u5230\u5e95\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28088523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28088523/answer/236921666", "content": "\n\u7ecf\u5546\u4f1a\u7ed9\u5b50\u5973\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\u6f5c\u79fb\u9ed8\u5316\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66030212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66030212/answer/239053019", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u7f8e\u7684\u4e00\u53e5\u82f1\u8bed\u53e5\u5b50\u7ffb\u8bd1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23111201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23111201/answer/230232466", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}]